有無人知匯款去臺灣銀行洗唔洗打埋分支機構代碼

急問 有人有急窮要我匯錢過佢戶口

但驚打錯

會唔會俾人呃

唔會啦

有銀行code已經ok
最緊要銀行acc搭個acct owner 個名正確但aml可能搞你一陣